岩先係街有兩個腐女係到講經

聽到都覺得"銀"耳